96年嘅你入黎傾下

小弟今年20 未過生日 一事無成 無目標 無理想
做事3分鐘熱度 好似廢柴

有咩方法可以改變現狀

set個目標做起
由易到難
搵下有興趣既事發展

PS. 讀緊專科但A0半廢人
但都叫有培養下D興趣 做下gym 攝下影 彈下琴咁

終於有96年
希望將來有穩定日子
中共死全家

最近讀返書 但發現好多野已經記唔起

搵左好耐都無96

已經冇讀書 出黎做野 日日返工放工

唉 呢排身體差左好多 周身痛

有無食煙習慣 前個排食iqos食到心口痛

有無拍拖？

我都係
yr1 d野已經洗走晒 只求順利grad

冇 唔好食啦巴打 做多d運動 打少dj

同意 grad到已經心滿意足

爛命一條 要女無女要錢無錢

96 +1
無嘢搵嘢嚟做時間會過得快啲
得閒去跑下步囉

仲有無96人

試過學樂器 但好快放棄

96

推推推

推

目標理想呢啲野無諗住特登搵
唔想咁chur
見步行步算

終於見到96

回歸前一年出世都無gp

96 起碼要讀多3年

讀什麼？

我仲有兩年

96

一樣對前途好無望
咁快就21真係唔知自己想點

又有新post
好似依幾日第三個

96 廢青

96
想畢左業考機師 但好似好難

近視

同樓主一樣 冇目標冇前途冇錢途

要政治正確

96年但你20歲

重鬧兩年+1

咁都可以打錯si9sad

omg

未生日咪得

Asso Year 2
應該上得返大學 但身邊人開始做野 父母又催 又成大大筆學債

一樣

我都有興趣
近視唔係問題 而家條件係矯正後達標就得

利申 絲

最近散左

開始讀3年part time 最近草左成世錢去左10日澳洲 發覺香港真係垃圾

我揀左year1升year1 grad果陣已經25
諗起都覺迷茫

要讀多3年+1

讀咩?

96年,岩岩3號生日
美國yr3

我都係3年後grad

美國好正

其實讀完asso應該目標好清晰
唔需要因為同 同年齡既人有分別而自卑
反而更明白自己行呢條路為咩
點樣安排日後條路先岩
點都好good luck
利申:asso上返u 而家year2

中文

父母方面 女朋友方面先係最麻煩同自卑

同意asso仔比較目標清晰

96巴絲可以入嚟圍爐一下

美國yr 4

yr3

其實父母唔明真係冇咩所謂 畢竟都係唔同年代嘅人
但係另一半都唔明真係幾心up 完全明你呢個感受
不過都係要靠自己鼓勵 因為你知道你嘅目標無錯就得
唔知你明唔明呢個意思啦 希望可以幫到你

家境差 幫唔到手自己都會心up
另一半佢無介意 所以自己先會更擔心行錯路
又有邊個可以肯定自己目標無錯呢

所以你目標清晰係想入U?……

如果係咁就最好諗埋之後想點……
我入U後迷茫

再講就自爆
目前入左u先

你擔心咁多有咩用姐 倒不如俾心機上返岸 然後按照你本身嘅計劃行落去
Btw 有興趣加個tg傾, 我驚喺度講落去會自爆

點解迷惘啊

毒撚唔慣傾計不了
但多謝你好意

未過生日
讀HD上唔到degree
同男神曖昧緊但係唔知點進一步
有時候距離好近又有時好遠
辣殺

好多野想做,但又比好多人同事限制住左,搞到扯手扯腳.
老母食古不化,想我跳樓死佢先安樂咁講到d野去做就一定得咁,一學立即識.
明明佢自己都唔識重要加把口,又話聽邊個陳師奶個仔女點點點……心諗人地叻唔代表我都叻嫁嘛

人一定貪心嫁啦 咩都會想做 就係睇你係自己人生上點安排時間 manage得好自然易做到
屋企人就真係只能體諒佢地 唔係每個家庭都咁好彩有個好開通既屋企人 佢食古不化咪少D同佢硬碰硬囉 無論點佢都係你屋企人 聽完佢講D野可以和應下咪算 講真佢搵人同你比都係著緊你姐 咁點解反而唔開心

小意思

Here

Final year 唔想出黎做野